[A/I]Fate/Grand Order JP [831] マジカル紙袋 Standby中

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

燈神介紹:

台豬靚圖:

吾王靚圖：

lau ming

用緊電話都懶得換下面啲圖

沒有白槍的我只好向另一個Artoria姐姐撒嬌

回返上個post嘅巴打先
雖然起重機勁
不過都係想中白貞
我知白貞已經唔好用⋯⋯

抽

試過有第一次用c呆梅林打高難 對面好多狂騎 居然都過到 仲要白貞做咩

留名

係愛呀
不過我都放棄啦
要留石抽白色情人節

兩張白貞都係歪出嚟

前期係勁。梅林配打手贏唔到時。好多時出plan b 即係白貞都會過到。

白色情人想抽咩

凱

咁快出凱，諗下好

白情如果可以強化下舊劍就好了 魔放同叉np果招都應該大幅強化。直感強化後還好。
同至少比個寶解。

其實需要的話白貞仲係好好坦
梅貞帝根本係打唔穿的究極磨隊

敵人如果冇無敵貫 係幾穩

梅+C呆+卑
有無貫都唔驚 移動要塞

睇佢有咩出先啦
好多男角想要
例如舊劍

之前未出C呆同卑丫嘛
雖然我未實際試過拎黎打本

清姐最強

之前CCC復刻個墮天檻就係咁樣車過去
中間有仇一樣被打爆

但係升完都係無用過

成日應該震嘅地方又唔震 唔應該震嘅地方又震 屌你老母咩地球

抵地球俾人類強姦

好難喎咁
本身嗰度就特別活躍

剪影有邊隻啱白情
定唔出新嘢

過咗12點，大家懲人節快樂

你淨係用system就緊係無用過

搵一兩隻提早出唔奇啦,
圓桌仲有好多隻下可以出

請支持古早味配孔明寶石翁再就業方案

初見多數都係泳武撞入去，但係又好似無幾可要拎隻清姐出嚟用

system太好用了

但個人想佢唔出新野
又白情又主線又泳裝
邊有咁多石

我都想聞

呢個OP白騎士，應該2.6.1 pool 1
我都唔想白情出新野，比個銀包回下氣

遲定早都係要抽佢
唔知有冇對梅林my room對話串尻佢

快d秘

便秘就有份

佢無論幾時，出乜新野都要抽

用左一咒回陳宮
泳武隊，清淨2隻

dark開頭加咗

這是FGO的甚麼角色

ahoy

大波 紅髮 馬尾 船長 match

這是5星船長啲FD嗎

都是好女仔

咁好男仔有哪些呢

想令佢今年有得過母親節

唉，每到新年就好撚煩

早晨

電光暴龍獸出場

晏d睇

屌劍聖

Av職關 用幼文西

弗栗多粒朱古力好正

bad end 全部係moon cancer度

Q太垃圾
到家下只係睇左一次,
破就loop咗好撚多次

III L&III R：？

冇升自叉80NP係咪唔使諗

無升咪宜家升

我會話太慘
全部人都唔識正常溝通咁
得薰會同真嗣解釋
庵野受左311地震太大刺激

冇肥

食牙狐整嘅朱古力

隻電光暴龍獸HEA到。。
出佢都唔出力神比多。。

咁咪即係拍垃圾

咁打少幾隻咪得，反正都係打分，你去返普通關打分都得

趕住賣玩具

10分滿分
我會俾套野5分
薰10000分
除返都係神作

10話之內應該會出埋Omega Alter-S

套野是賣薰
對薰無感覺的係會當佢是垃圾
因為本身真係拍到連理解個劇情都有問題

又係

我淨係明日香獸化果part都抵

係，因為一黎就已經係time skip，點解大家性格大變無解釋
真嗣係自己醒番先知自己毀滅左個世界

用返尼托唔係都得咩？

唔是啦

你別搞事

我認真的

我真嗣型毒撚

點解要攬炒

其實上映個陣
成套Q最多人講話:點解一跳跳左咁多,同埋啲人物講返既野唔接破
其實有跡可尋係同叫ISLAND個gal game既時間旅行解釋差唔多

成套Q最大問題is牙薰同真嗣啲對答奇奇怪怪
特別叫佢唔好拔槍個到

果然後輩會用呢招講呢句

好進取

竟然係正經討論

關於第一個問題
其實我懷疑根本破同Q係唔同世界線
單單係有冇起 破 最後救到人就已經係爭議位

Island 我不知曉呢

至於第二個問題係有關槍既對答
根據最近動物台既巴打講好似係

好似係槍有分破壞同再生(用槍頭形狀分)
名我不記得了

好似係薰本來槍個個配答唔岩
可能係破壞同再生槍頭先是係岩
但抆左出黎先知係破壞槍頭*2

岩既話就係從頭開始
錯既話就係開衝擊
碇原堂就係呢個話裝尻薰彈弓

理解可能有錯，歡迎指教下

應該有救到人
但肉身已經冇左
破有畫面最後麗既靈魂同初號機融合左
去到Q果陣仆街老豆有講呢件事係計劃之內
但點解Mark.6會變使徒呢點唔明

個時間穿越就是個地球會不斷重覆輪迴,人物同事件都差唔多
保存自己瞓幾億年之後再醒,就好似穿越左咁
所以如果個解法係正確套返落EVA到就係,
真嗣係破救左0波之後因事沉睡左,
到到N年之後比wunder個班能屌解封左
當左佢係第二個真嗣

唔是想講枝槍
想講拔槍個到啲對白同情節怪怪地

呢個都可以

小島紗

我們的神

玩左幾年終於中乳上

Magical紙袋 出場

Ed抄幻想嘉年華

地震真係會叫到咁樣咩

.gun

盲jor

天黑了 報到

我見到碌鳩就諗起11號twitter個阿福 cosplay
點算

嗰張巨根福

點解可以大成咁

亞洲人普遍細

重甜

鬼佬

主席 我要求點人數

#gold#c

咁樣打到幾多分？

人在

今晚唔係度嘅人 成晚應該都會好忙

可以用黎減肥

19萬幾

有大佬講過，分係一定夠，只係要挑戰點先打得晒

你竟然仲係度

巴打女子力都幾高下

跑完步番屋企，無喇

全日都係屋企

Me2
唔敢出街

訓左成日

扮

真的
我是自由的

食埋野就睇tama

攬女訓？

幾個賽巴咁

今年既節目

214叫幾件COSPLAY G,好有錢

好rich

這裏瀰漫着說謊的味道

未開波已經有紅SC

原來係咁
唔怪之得要訓成日

poplink聽日又出限，但唔比人睇招技咩效

無聲

幾好笑

正常發揮

啱啱嘅當無事發生

要特登搵啲小山丘cosplayer

佢要平架

Chu Chu yeah

不要污人清白

呢個年代識煮飯既男人先受囡囡歡迎
雖然我冇

貓貓間唔中都幾可愛

情人節是什麼？可以吃嗎？

冇囡囡定男人先

冇囡白槍都唔同我過

奸商諗出嚟呃錢嘅玩意
同中秋月餅
過年糕點一樣

另外係mk四部曲終章
終於完了

愛衣大勝利

咁有仔咪得

第三係聖誕
咁一二係？

一聽tama b就好治癒

有咩update？

tama頭先首歌姐

紅sc個名長到 一陣tama讀就

今日播晒鬼滅學園情人節篇就正式公佈左

咁多個柱入面佢個下場都算最好

真是很驚喜呢(棒讀)

最撚爽
只係無左隻手，其他全部戰死/早死

仲要有咁多條女

自己劈炮唔撈

點解畫saber畫畫下畫到emma watson feel
撞鬼

擺明比人屌緊

唉

鬼滅神d定無職神d?? 定兩套都靠動畫?

無職小說嗰陣已經吹緊

鬼滅神d掛
2套都冇乜點留意

鬼滅係睇過下

澤城同海馬社長

原來係假嘅唔洗理我

其實source係邊度，淨係見到cap圖，PV又無

T恤我想要掛畫多D

我咁多日無一次係清得晒

無畫2 3日即刻手殘

因...因為係假嘅
話係FAN屎自製預告黎
如果真係澤城就好了

張圖係幾靚，但白t

5禮殺25隻好啲定1張突既殺27隻好啲?

T恤要諗諗 掛畫的話一定買

5禮
我4禮收21萬

姐姐
幾時自選4星俾我抱黑槍返屋企

Bo5 了

我4禮+fd子突滿打25隻有21萬9千分

有 男女都係同班中同 中5個陣已經拍拖 上年訂婚
好屈機

食材本身又唔係有味
割左條翅 成條魚其他部分又冇用
就算唔講環保
翅本身都只係食面子

SSSS龍帝女主未播已經話要出膠

有綠川即係Gridman果然都會出場
希望唔好又上人身

翅正係佢個湯

睇完巨人返嚟
點解冇啦啦個個都咁感觸

我最鐘意睇負能量+煽風點火

我寧願搵人生目標& 攬saber
好過煩呢啲野

啱呀 所以生命好脆弱
做人灑脫啲好啲
興趣夢想行先算

兩樣都唔易啵師傅

Rei畫畫真係好靚
神

沖土好正

佢都中意梅劍

乜都唔易㗎啦

梅劍 沖土 閃恩 女帝天草 酒金呢5對超好吃
沖土其實最啱我口味

揀老婆係揀呢d

我唔介意我煮

屌 咁重有乜意思

擺位嘅嘢

無咪搵第二個

唔係咁易架葉師傅

十幾年都無機會遇到第二個?
係你無興趣咋嘩

揀老婆一定係牙狐

2月14消失左成日又係extrovert既King of MK出現了

毒撚咪無機會囉 一路都話柒到無得揀 同特登唔揀係兩回事黎

4mk 知你易溝啦

為何不吃肉糜

我十幾年前單嘢係突然感觸同大家講下

on9仔

？

考古可唔可以教我溝女

＄+ mk is ok

其實有一樣就得，我估

考古佢

真

根據我個人觀測 要拍拖
樣唔靚係冇問題
內向先係問題
就算醜 臉皮夠厚+講野夠好笑都會有女嗒糖
所以真係好想拍拖既唔好太怕醜

橙

我嘅感覺sorry

咁多字可以濃縮成2粒字-mk

是

不嬲唔太關樣事,
係關講嘢事

Mk一上水就串鳩人

閃恩真係好正

受害人

咪就係
好彩尼痴唔係度
唔係呢度冇容身之地

樣衰咪會比人笑到內向囉 點會唔關事

你傻嘅
大把柒mk

慘

面皮厚嘅就無事
面皮薄嘅比人笑完就惡化，然後loop

厚面皮但講野唔好笑個d先黑人憎

李力持

陳同佳就係最好例子
樣衰溝到女
面皮厚留係香港

佢結左婚啦

咁佢係靚仔過好多人喎 包括我

可唔可以話我聽extrovert做present/對一大堆人果陣個心態係點
等我simulate下

而家變到對三次元女性冇興趣

利伸非基

屌你老母

比他一個機會啊

點解唔比個機會佢 比個機會你自己

我讓個機會你好唔好

感情嘅野邊有得讓

呢度係咪有BL睇

問牙電

問電姆

冇

電姆真人bl

受咗乜刺激

我之前link咗俾你又唔要

你食屎

大家好!

世上有絕對唔會係直男同絕對唔會係gay佬既男人
前者：渚薰、D.L
後者：梅林

早晨!

剛瞓醒

joe

梅林算係男人

混血唔代表佢性別唔係男架
舊梅都係女

日日半夜就有狗吠 吠足幾個鐘

不是吧

驚到瀨屎

很臭

我唔想知

VIUTV播緊秒五

電子腦婆

有都幾好

屌完女上水了

🚬

新女

隔離同期醬就唔知點解去左浸溫泉

Romeo & Juliet

一出場就示愛

是 永遠沒結果。
等分手。

執box

我present都唔得
驚到爆粗

早幾日慶祝咗就okay啦
又唔係一定要係正日

識幾多都唔正日搞
利申：無機會慶祝

仲lockdown緊,
頭先自己係房食叮叮pasta

今日已經返緊工

田園學生妹

話咁快由差唔多連棋都換埋
又開始覺得悶

搵新驚玩

NOBA

846,099,443
蕉fd子

有無咁快

poplink40抽炒晒
不過都中左冬優子

咁快打晒

金劍就好勁多糧

可惜閃恩好食D

中6 仲衰過我

小六都不如

Sorry lo
Ban2 ban3係咁

冇辦法
Band2中下個班係咁
一係唔理好壞索性放棄
肯努力但天生純
一係就奇奇怪怪 有1 2科好撚手 其他跛

天生鈍 sorr

有時係無系統教過，我中學先知咩係響音

音呢d還好啦

紙袋係エロース

C for Cupid

唔係咁多人想發奮

連官媒都出埋聲
祈個福 context又唔關事就講到咁真係痴線

簡易靈衣呢

係咪啫係HLA愈唔同就會覺得個男人好香

你真係咁想要個紙袋？

d表情幾正

無文西 今日d隊跟唔到

好似都難整

繼續果隊
陳宮,村正用左一咒剩2隻

有差分

香子

無跌過禮裝

陳宮連射唔到 要食曬兩個魔放？

係
同埋第2TURN比SERVANT+隻兵打就夠100
NP率比曬陳宮
反正村正食咒

56% 佢講唒啦
咪又係得&唔得

硬係要搵d野轉移視線

幾時先做返死肥仔

600萬突破

たま子個個都咁有錢除左我

公主連結d妹仔都3d化 仆街cy驚

癡撚線 隻垃圾母豬出figure講到自己搵左好多廠出
制作中既到時又胎死腹中 等幾年都唔知有冇

JOJO隻app game執柒

完
630萬

勁 等睇佢做成點

唔知做唔做埋YUNA 3D

呢隻又幾耐貨仔

都有幾年

咁都值得可惜一秒既

支那個bgo 笑撚死
式姐個寶具本hold左兩年唔開 話日服係街機連動 無版權
前排黑傻個靈衣又係咁講
今日美服韓服開式姐寶具本班玩家全部爆炸

bgo當玩家狗咁撚 做得非常好

我英文都好差

又串

只求2b正常

我中文英文writing過咗咁多年都唔掂
已經放棄咗

咁都叫係外國讀左好多年書
香港中中果啲真係可以好差
無學過英文咁 唔好咁比啦

膠都費事比

有時真係好想打考古一身

語言依家嘢真係講天份,
無就無

55

最好笑係 nga b站燒緊
巴哈仲有班友話唔好令客服難做
仲韮菜過牆人

好人好姐點會走去玩bgo
玩得都預咗啦

套wanda vision係咪抄1.5.4

又坐時光機

要靠加奈CARRY

又黎一隻GO

悶到
捱多成個禮拜先去玩

平時就係，
下星期去東北玩滑雪浸溫泉last trip

Yuna

本身唔係格鬥game黎架咩淪落到咁

整課金驚平過格鬥驚嘛
唔知係咪全語音呢

原來出咗
down嚟玩下先

感覺又係篤兩下就無興趣果類game黎

當睇下故事囉
反正又唔會比錢

一樣咁濟

個感覺好唔吸引

仲未開ser

漫畫Remix Heart個主角一開ser就出個惡墮版

咒術動畫真係勁好睇

直接買個盒同張畫

為左粒他媽的哥池又買多左一套FATE EXTELLA

粒他媽哥池好貴
散買要成千蚊

....dklm mappa

咒術op潮撚到
又畫到五條勁靚仔

村田版一拳

Mappa巨人整到好怪....

152 2改
個傭兵隊長救完又殺返

原作畫風愈接近Yuri on Ice
Mappa就整得愈靚

神級製作

只要冇比較心態就不需要課金

梅林冇bo5

自欺欺人吧

除了福袋我沒有課金

Bo1夠用了
如果佢pick up咪抽寶2

點解要課金

想在福袋抽弓呆

梅林bo5 配突滿稜鏡很好用喔

超好用

又可愛

我寧願拿呢啲錢買多兩隻alter廠梅林膠

呢度啲課長:why not both

咪就係

咁我真係小孩 冇錢
所以要做選擇

學啲mk咁拎錢去玩女好過啦

去寫文補習

但禾係毒撚嘛
又唔係尼痴考古呢啲

咁就出事了！

尼痴係佢言辭間feel到佢可能係個佐助型毒撚
但考古真係MK之中既MK

玩女 買膠 課金 佢地都係繼續why not both

冇女 但有塞巴足矣

珍
離地型MK

有女已經唔是毒撚
頂盡咪愛acg 有個人嗜好嘅MK

但考古隻feel就係超級大mk 又黑又大

應該都係溝到下女既偽毒

南哥養唔養狗，識自己去廁所同散步，仲有課金

一齊毒撚圍爐

你mk嚟

你都係

唔好屈

你係有戀姊情義結既4mk

呢個po充滿謊言既味道

笑什麼
你也是mk

扮乜

對 逼害禾呢啲真毒

我真毒

三小

隔離pad個marvel pool大到痴線

唔係點回收啲石

見過有本畫過

又唔係派得多石 好彩無再課畀佢

你又搞事

又洗錢了

終於體驗到開寶具有尊貴藍邊

《薩爾達傳說》公主35年來都是白人 外媒：我們需要一名黑人薩爾達

自從1986年推出第一作後，《薩爾達傳說》系列就一直是任天堂本家的扛霸子之一，主角林克與公主薩爾達更是與水管工馬利歐齊名的角色。不過有外媒指出，雖然包含最新作《薩爾達傳說：曠野之息》的35年歷史中，出現了許多不同類型薩爾達公主，但其中最關鍵的是這些薩爾達公主都是白人，連一名黑人都沒有。

專注於提供《薩爾達傳說》系列攻略、情報、討論的外媒 Zeldadungeon 13日發表一篇名為「多樣化的薩爾達傳說：我們需要一名黑人薩爾達公主」的文章，內文指出在《薩爾達傳說》系列35年的歷史中，林克和薩爾達始終被設定成白人，這代表「只有白人才有能力保護、控制世界」。

文章作者 Alexis Anderson 說，目前黑人女性在美國社會上不斷的的遭受到不公平待遇，暗示著她們並不重要、不值得尊重。甚至有色人種常被描寫成粗魯的侵略者。如果設定出一名黑人薩爾達公主，將可以向社會傳達黑人不僅只能擔任配角或是敵人，也可以勝任相當重要的英雄角色。

Alexis Anderson 最後認為，考量到目前黑人和白人文化間的對立，如果真的出現了一名黑人薩爾達公主，將強化黑人婦女大膽、聰明的形象。同時這也是任天堂、甚至是遊戲產業中一個強而有力的正面代表。讓玩家最終關心、並接受黑人婦女的重要性。

不過文章發出後受到國外網友嚴厲批評，認為《薩爾達傳說》系列中已經有像許多象徵黑人女性的種族，而且同樣被描寫成堅強、美麗、獨立的個性。角色部分更有烏爾波札、娜波露等重要角色。「如果突然把她們改成白人，對我來說一樣糟糕。」也有網友指出「薩爾達公主和林克根本是亞洲人，有些人眼裡只有黑白卻忘了其他顏色。」

日本網友則更不留情，直指「聖母瑪利亞也快變黑人了吧」、「有黑薩爾達啊，後面白回來了就是」、「自己做個黑人當女主角的遊戲啊，利用已經存在的人氣角色讓人很討厭」。

拿咪話我唔教精佢啊，黑人做哂好人，白人做哂壞人就一定岩架啦

卡蓮嗰對唔係角，係朱古力

真係好撚怨婦

有0衣

弱智不如殺晒全世界d人得番黑人好未作者係咪又係果d鍾意代表黑人被冒犯嘅垃圾白左

好彩日本仲未比d on9左膠入侵

左膠思想 呢隻game無黑人>呢隻無黑人主角>呢隻game唔係全部黑人

可以踢波鳥

「自己做個黑人當女主角的遊戲啊，利用已經存在的人氣角色讓人很討厭」。
呢樣真係講得好
咁鍾意黑人咪自己整game 死撚開啦

點解FGO冇黑人5星
印度唔計

自己搞唔到就想逼人幫佢搞

真
咁撚厲害你咪自己整個game ip去大賣lo
係要玩綁架

1001

黑a

黑槍？

4星

日本人嚟

賣廣告

雪赫拉莎德

咩驚

哦
佢係啡色人種

GD

示巴女王

但梅塊面好肥
凸咗出嚟咁

改瘦啲

我要非洲美洲

示巴女王（希伯來語：מַֽלְכַּת־שְׁבָׄא‬‎，古希臘語：βασίλισσα Σαβὰ），又譯席巴女王，在希伯來聖經記載中，是一位統治非洲東部示巴王國的女王，與所羅門王生活在相同年代。示巴的位置大約相等於今日的埃塞俄比亞，相傳亦是閃的後人[1]。她在非洲的勢力，最強的時候，疆域涵蓋東部非洲和現今的沙特阿拉伯南部地區和也門。

我地理冇合格過

我google見希臘語就assume係歐洲人

真係虎道場的卡蓮

112點鳩刷

都係村正，t1開1 2技普攻，有1張村正卡應該夠，用洗卡衫

爆擊隊 ez

how

黑人，女
完
柒頭

啲3A大作黑人女角色又真係冇乜邊個係好樣先慘

好彩聽左你講 依家唔課重舒服 想打就打 想棄就棄

呆毛劍蘭孔明
1rd爆擊 2rd劍蘭寶具 3呆毛寶具

sc30啲腦殘粉可以死未
真心好撚智障
入到po先啦好冇

並沒有

呢部機我估唔係10石就7石我都好彩個陣追唔到就無再課
D時代替換好似白貓咁快

唉我都希望今次忍到手唔課

黑獸女王

我覺得黑獸個女王好正喎 黑皮

又話黑人 女 柒頭

村正,劍蘭,C呆
刷90+

白貓依家無pad咁快添

3A大作呀 唔係講緊日本樣個種黑人

冇仇凜真係唔識玩呢隻驚

突發唔留檔

SJW提倡嘅女黑人咪柒 屌你🦍黎嘅

咁現實重有咩靚女黑人 Beyoncé算唔算
舊時有套咩凸務之王 屋企有碟我細個成日睇

課fgo最保值

???
我知班左膠提倡個d女黑人用我地審美眼光睇好柒
所以原本想問下咁靚女黑人你地受唔受

禾受啊
不過認真禾未見過靚女黑人

無圖好難討論

listenyan

不了
原著黨

你咪試吓阿拉丁 黑豹搵亞洲人做
班黑人咪又一定屌

亞洲人 東亞人

今次90+有咩隊抄

Hachi唱歌真係好正

聽講係村正+劍蘭+C呆

屌點解唔係紙袋靈衣

劇情打3個都見唔到有紙袋就知無啦

OK，村正伊吹3-4turn A過去

冇bb

部超級BB車最正

又村正 仲未過平安京抽完一直都未升

night elf =/= black people

今次跑分都送左好多粒

靚女黑人梗係有，少啲啫
後生beyonce當然計
真人版阿拉丁公主果個都靚架

屌，套美人魚

再靚都接受唔到尼哥黑
而家話靚嗰啲頂多咪叫啡

美魚人都稱唔上啦
對眼唔知咩事
HARRY STYLES就醒呀屌喇星呢舊野係ARIEL?辭演王子算DLLM

其實都唔係審美觀既問題
審美觀邊有得一致
正如你唔明美國中意D細眼扁鼻一樣

但而家上邊新聞就同女權爭取平等一樣
想話自己個種族點解唔得乜乜乜，你係咪歧視
有本事就出隻黑人做主角都紅撚到薩爾達咁
而唔係話點解薩爾達唔可以係黑人做

騎劫人地成果就打平權牌做道德高地
重弱智過黎明用白卡當八達通

連英國王室都有黑人拍了
為什麼沒有黑人亞瑟王

為什麼saber 梅撚都是白人?

在型月世界 亞瑟王和梅林分別有男女版本
在原作是基情
型月的世界則是異性戀（也可能不是戀）
這體現了性別和性取向的多元
亞瑟王是女性也令女人更empowered
左派應頌獎俾型月

其實女梅林配男王都好正
總之男女王梅互攻自受均可

連英國王室都有黑人拍了

走左佬啦 我想講netfilx果套

因為BAD ENDING
黑人做皇帝有BAD ENDING是歧視黑人

真
道德高地 政治正確真係反感

Bad ending才香
左膠不會理解

真
Fsn D老虎線真係好正

我知
但都叫入過

仲未中意到男王 櫻井光累事
對於呢啲典型王子人設
我整係中意火紋既青獅級長

男王係王子人設
但配女梅就唔係了
係小惡魔御姐光源氏計劃溫馴小正太

屌你老母Netflix亂鳩咁拍Witcher

兜野揸落去

pornhub好多片都係黑人男主 白人女主 同白人苦主

PORNHUB係第一個AV網比左膠搞

但睇新聞d日本片商同fc2片主好歡迎 我地無乜資格反對
唯一可惜咪自拍/流出個d囉 QAQ

男梅兩眼無神 朦朧的感覺很迷人

佢同pkm呢位好似又係人外 髮型都有啲似
不過N唔G8 排毒後真係親切大哥哥

不過N個性格好好多佢遊戲入面

是 永遠愛他
佢同N透(子)係我第一對愛到轟轟烈烈既BG cp

可惜BW2透子唔見咗人

乜人外
熱帶龍係吹咋

社長係黑嘅

特別篇同game分開講啦

有冇玩pkm master
雖然係垃圾驚
佢劇情有講N終於搵返透也
一如既往女主角被神隱 但我已經收貨
啫係另一個世界線到 作為主角既透子都見返N了

No

時隔10年，終於都會透也/子見返N

竟然呢度見返？我冇留意
冇玩pokemon master 不過有冇講N經歷左啲咩

識聽pkm講野好有人外感
同埋增田順一有係blog講過佢可能係人同pkm既mix

唔係有分析話佢就係zoroak 咩

要分開
遊戲要Nx透
特別編係黑白配

青藍
黑白
傻菲掛比
Red開後宮

我棄左啦呢啲都係人地俾我睇
除左相遇唔知有冇其他劇情
但果段已甜到唔需要同人了
你可以上網搵下有冇完整 超甜

N係少數成個系列刻劃好好
動畫就真司

我以前中意大吾x寶石男主
屋企仲有幾本清水同人誌
但宜家覺得太犯罪可能唔係好ok

大吾係石頭的

有無大佬掛隻加pt禮裝小文西比我用下

石頭控會暝目的

EVA last集，154分鐘

但求渚薰有一分鐘回憶畫面

特別篇真係好正
佢值得動畫化
屌打fuck boy小智障

又屈

特別篇寶石篇最好睇

我係紅X藍派,黃既死開d

細個最想做阿銀 有小藍大姐姐

紅藍

左地中海
之後上下左右都係中東

我係嫌路比太外掛

埃及計入中東或者非洲都得嘅
反正佢佢兩邊都係

G持紅藍禾地就係好朋友了

很可愛 但冇女朋友著俾我睇

你自己著囉-.-

咁有咩開心

無

咁西奈半島東邊都入中東嘅

90+ 有冇隊唔洗換人衫？

112 放3隻劍落去咪得

打料會慢咗

用洗牌衫咪得
村正打到兩下都應該夠np

隻Blazblue係有少少格鬥驚feel,
不過玩左一陣就del咗

點解唔正正經經出隻主機續作驚呢

今日出手機版nier

完全唔睇好

高寶劍村正+2C傻+魔術協會

主機黎緊出ggs
仲點會出bb

都係聽歌睇故事啫

等另外出CD

完全唔知Guilty Gear有新驚

免費咪玩下囉, 又無話一定要你比錢

琴日有beta 4 月出
仲要簡易左
應該就唔會再出BB 住啦

出得手機驚應該起碼嚟緊兩三年都唔會有啦

今次活動打三百萬點數先拎哂啲獎品，其實值唔值得打哂？好似要燒好多蘋果

每日有一場打分關入滿加分禮殺24隻一鋪20萬分 你冇打就幫你唔到

做deadline fighter就抵你燒果
日日都開關派十幾分萬，有14日

我大部份時候都係通勤時間先會用手機, 但係依家長期HOME OFFICE, 係屋企就緊係用電腦架啦, 部手機比我掉埋一二邊, 爆體都唔多理, 仲因為成日home office搞到斷左LOGIN...

有每日打，但無殺哂 24 隻所以拎唔哂啲分 依家百二萬分左右
知錯了

我第一日唔知有已經蝕左20萬 之後每日都唔敢唔打

成段野都無明確嘅邏輯關係

唔係home office先多時間做自己野咩

係屋企用自己電腦打機就唔會玩手機啦
通勤時候無電腦可以用先玩手機架姐...

點解我咁廢

我重度電腦依賴，唔用手機對我黎講真係wfc
叫一日唔用電腦我會痴線

可以一日24個鐘唔拎起部電話咁我都無野好講
1分鐘入GAME 閂GAME都話唔得嘅, 都唔會CARE個連續LOGIN架啦
咁你又洗乜講出黎話HOME OFFICE累你斷喎

當我番OFFICE GE時候一定會用手機, 但係係屋企用手機依件事唔係"MUST"

佢地以打唔晒活動為榮

C呆+齊藤一+藍傻

其實真係成段嘢都無關係

想打自然就會記得 總結成段野結論就係唔玩都冇所謂所以咪冇玩 有錯請指正

齊藤一打奇行本真係強
情人節劇情又正
好彩有抽

但最後果刻會打哂

例牌最後幾日就會講句 “而家先開始打 打唔打得晒”

拜登：我唔會出聲反對習種對香港、維吾爾族、台灣嘅所作所為，因為大家有唔同嘅文化準則

想問下拜登fans點睇

唔記得左 攞今年啲朱古力入box係咪要食哂上年果啲先

@MK考古

差唔多係咁自從上千六日斷左之後真係熱情消卻...

侵侵：習近平係我好朋友（背後係咁隊佢）
登登：習近平係我最大敵人（all talk, no action)

我前一日講
不過唔知係咪deadline fighter有鋪癮 好多時都係打剩個高難 跟住又懶得搵攻略嚟打 最後就拖到臨尾一個鐘先打

冇所謂啦

登登:本來我想大聲斥責的 但中共挑選的幻幻真是太美味了

咪睇多幾個月
班登粉fans堅信幾個月後會嚟料

it has always been, the time when China has been victimised by the outer world.

咁都講得出

學妹d朱古力愈整愈靚

之前個兩塊食左
好彩圖鑑都仲有

今次嘅Text都有吐糟
瑪修整朱古力嘅技巧會唔會變到太勁

從來都唔keep，圖鑑有咪算

Feel到又會忙到仆街

兩黨共識

飛高個icon咁特別

薩老師

原來前年牙狐同貓貓d朱古力我都未食

拉低小小有原文睇

嗰日TWITTER見到即刻SAVE低做WALL PAPER

//Asked about his call with Chinese leader Xi Jinping, President Biden said that the US "must speak up on human rights" and that there will "be repercussions for China" over human rights abuses.

"There will be repercussions for China and [Xi Jinping] knows that," Biden said

"What I'm doing is, making clear that, we, in fact, are going to continue to reassert our role as spokespersons for human rights at the UN and other agencies that have an impact on their attitude," Biden told CNN's Anderson Cooper during tonight's town hall.

Biden went on to describe what he told the Chinese leader with regards to human rights and the United States' stance.

"I point out to him no American president can be sustained as a president, if he doesn't reflect the values of the United States. And so the idea is, that I am not going to speak out against what he's doing in Hong Kong, what he's doing with the Uyghurs in the western mountains of China and Taiwan trying to end the one China policy by making it forceful...he gets, it culturally there are different norms that each country and that leaders are expected to follow," Biden said.

"China is trying very hard to become the world leader. And to get that moniker and be able to do that they have to gain the confidence of other countries. And as long as they are engaged in activity that is contrary to basic human rights, it's going to be hard for them to do that," Biden explained

Biden ended his answer by noting that the issue and China policy in general is "much more complicated than that, I shouldn't try to talk China policy in 10 minutes on television."//

因為石川界人而抽

等多陣 而家d大學野應該陸續恢復正常

但啱啱先生？蛀咗未？

生左好耐啦 一路同肺炎鬥長命
應該未蛀
但成日sip野食
好驚佢搞到我前面啲大牙蛀埋

唔係話唔應該cut一段出嚟斷章取義咩

cut撚走咗一開頭句there will be repercussions for China, 佢最尾亦有話中國人權問題繼續嘅話中國好難成為強國依整走咗 lol

仲有佢依段一分鐘片聽清楚佢入面嘅前文後理, 佢大概係講緊:

1) 中國以前比人恰開, 所以好注重大一統,
2) 習近平為咗大一統可以不擇手段,
3) 美國總統係以美國價值觀同理念為先, 所以(中國人權問題, 例如香港/ 新疆/ 台灣) 依啲佢係會出聲, 國家同國家有文化同理念差異, 咁國家元首自然會有唔同理念, 雜總話佢明白.

紅色嗰一度佢好明顯係講講下唔撚記得自己句野係點開頭, 後面嗰句接唔到前面嗰句, 但係如果係直接釋做你哋嗰講法 (我唔會為香港新疆台灣出聲) 嘅話咁一開始佢句so the idea就係用得好怪,

佢係似係痴呆, 但係唔係唔識英文,
正常口語conversation入面嗰句應該係and so the idea 「I'm not going to speak out against it」 is 乜乜乜 (eg. 啱/錯/好/唔好/痴線).

你清唔哂廿幾隻但齊分裝都有十幾萬啦,
再加上已經有純分關打,
淨刷純分關半日都夠三百萬 (仲要有肺炎刷)

未蛀算好
我蛀咗好耐

記得每日都要用牙縫刷&漱口水去凊

拜狗絕對唔係好人
但比人段章取義帶到風向..

same as me
好多年前睇私家照x ray話成隻90度訓低咁生，牙腳長到差d掂到條神經線
醫生話唔敢幫我剝

出去拔個牙醫會叫你睇專科
專科開刀鋸智慧齒市價6000蚊1隻起跳

你啱，計返條數發現其實唔難

人類(我)總是重覆同樣錯誤

啱啱高登個APP都POP UP左呢句CUT頭CUT尾嘅出黎

又贏錢

牙醫真係好撚貴

有乜鋤大D app襟玩 唔會下下輸破產
突然手痕

我用咗佢做lockscreen一年,
之後轉咗做熊仔張絆裝, 月神遙望獵戶座嗰張

甜到唔洗生智慧齒都蛀牙

今次活動啲周回關會跌金蛋、武肺、線球，刷邊關好呢？樣樣都缺

計返體, 絆同跌率其實走返去刷qp比較抵屌啲

換晒舖頭啲野先再諗
線球優先度低啲, 因為之後都要返FQ打鬼燈

pool 2 清少納言

預左會PU返上年嗰隻

更新左S凜都跟靈基設定改名

有冇事

見到純愛就想

情人節同白情活動係咪好少復刻
想打返高達人夫活動

差2-3場日關就夠300萬

除左第1次情人節外, 未復過

咁我台版打

嘩 青少納言

貼貼

屌 你又知既
本身想叫梅劍貼貼 費時太廚雷親人

希望大家都去看阿瓦隆之庭(*❛ᴗ❛*)

抽左10張符竟然有料到

我日版都係ぜひGOAをご覧ください啦
型月神作 有看有賺

明明得2/2/2

係清

好懶 唔想練
日版有練就得啦

單身多好

5月週年
6月左右有兔仔王啦

對

好難聽

now i am

講得好

睇開啲

叫佢？

解放

我都係受害者

成班4mk又走晒出黎圍爐

真
我毒屠殺時間

我係佢就打尻條女一身先
痴痴地線

型

睇到尼哥個頹皮樣心都up埋

珍終於解放了
下個會更好

珍
尼哥貢型
要溝第二件唔難

冇剝，而家仍然健在
隻牙其實有一少部份係露左出來，而且佢&大牙&腮之間形成左個洞，食野必定攝到入去，所以一定要撩牙，每晚刷牙都一定要用牙縫刷撩乾淨
如果蛀左真係唔知點搞，好彩目前都冇事

依家要暫時依靠酒精

我比個機會你請我食飯開心下

我放棄呢個機會 無錢

食食下又無神神加多個位

保重
唔好搞到自己精神都有事

係 所以比個機會佢開心下

尼哥路正仆街

好噁心

出返黎咪又俾人狙擊

佢靠歐美FANS L&P
WFC我地呢D反對派

係幾正wor

我抗中奇俠會長100萬了

唔好屈
由頭到尾會長都無抗中
只係班支那成日M到有紅線姐

出去同朋友飲
唔好自己一個係屋企孤獨飲

俾人一直狙擊都算抗既

mo money

買幾packs jolly good
坐係後樓梯同朋友飲

mo fd

飲緊了

你做佢fd咪得

Cutter